「我愛你」真係一定要講出口咩？

點解你D女人硬係要人用口講呢？
話咩安全感
唔通我對你好
你唔知道咩？
唔通我幾鐘意同愛你
你感受唔到咩？

定係我所做嘅嘢
係你眼中乜都唔係呀

我愛你〃ˆᴗˆ〃

你做既野你確定其他人冇做?

大家都係各自第一個同唯一一個

咪就係，去廁所唔係大就小架啦，我做既野就係代表我愛你架啦

我只愛我女朋友

講一句好難為你咩
有時候女仔就係要個一句肯定 個心先會踏實d

佢會覺得唔講即係唔愛

咪比第二個講，你唔講無所謂

分手啦，佢都感受唔到你對佢既愛

每日都咁
男仔有時真係覺得有D煩

講句野都嫌煩
你都好極有限

有排都未輪到你啦🐲⚡️🐟☁️

咁又誇左D

你肯定無女朋友

你愛，你就要講呀嘛
你唔講又點知你愛呢

同另一半講「我愛你」已經容易
同父母講「我愛你」仲難

冇愛既愛情剩低得性，條女根本當你係按摩棒！

佢唔愛你

我有女朋友啦，排乜春

認真以前有個女仔一定要我講，我又係死都唔講
最後佢喊埋，唔知做乜9

發現其實係自己無話好愛佢

已經4年半

但好多事上面
我都由佢角度諗
處處忍讓丶遷就佢
唔通咁都唔係愛咩？

好威呀

又係你話我肯定無女朋友

講真你上黎問，其實都係想話比人聽，你係唔會講架啦

咁既然你自己心入面都有答案，都係想人認同你姐

絲打好sweet呀
祝你地幸福
希望有日佢都可以咁啦